【還債減磅搬離廿年居所】59歲黃秋生台灣搵食重新開始:香港擁有嘅嘢冇晒 有咩辦法唔離開

鬥黃mode

拍一套戲袋幾球嗰陣又唔識儲錢
冇錢搵就走人
好黃

我都唔明
佢算係紅嗰type
論揾錢唔會差過杜文澤
點會講到好慘咁

分別係杜汶澤無仔女
而秋生有兩個仔

要幫兩個仔各自置業
佢都叫大明星
斷估都好過啲月入十皮嘅中產

我諗佢有得拍戲賺大錢時唔會諗到會淪落到今日咁撚樣，佢就算洗晒d錢又有咩嘢問題？造成佢而家呢個情況完全唔係佢自己嘅問題，而係有一個玻璃心垃圾國家，只係講幾句唔啱聽嘅說話，就要將人趕盡殺絕，黃秋生呢類人越慘，只會令支那鬼國將更多異見者趕盡殺絕

係三個仔，佢仲有個私生子係英國

咪就係 有層樓 賣咗組間細都夠佢用吓嗎

串咀就預咗俾人封殺
我尊重佢
但做人都要諗退路

黃秋生慘成condom

以後唔好問點解無藝人出聲

黃絲抗爭就預咗要比政府打壓
我尊重黃絲
但抗爭者都要諗後路

真

香港人係得把口

黃秋生最錯係信左香港人

香港人就係咁架啦
宜家Job都無 搞死自己 其他人又唔幫手

近年都有電影上，又有廣告
點解會講到自己咁窮

養三個仔，仲要好似全部都係外國留學，唔窮就奇啦

以佢既搵錢能力，足夠供佢d仔去外國讀啦。佢個情況似唔識管理自己既錢多d

佢拍個的誠意港產片，同義拍差唔多

人地鬼黎嫁嘛, 點會儲錢, 瀟瀟灑灑走一回

杜汶澤都要賣自住樓

年香港備受新冠病毒疫情影響，雖然仍有不少買家入市，但同時亦有不少藝人沽貨。市場消息指，政治取態鮮明的英皇電影旗下藝人杜汶澤，最新以市價約1948萬元售出大埔康樂園一幢與妻子田蕊妮共住的愛巢，杜汶澤持貨7年帳面獲利近四成。

佢可能都想走姐
佢老婆之前搵唔少

然後又鬥其他人冇表態

佢兩個仔有手有腳？

宜家演藝界係冰河時期，大把藍絲藝人都仆直

問題係香港人可以點經濟上撐佢？佢又無學杜生搞YouTube都可以課金俾佢。
我好鐘意佢做戲，都好想大大力懲罰佢，香港人籌旗開戲俾佢拍咁呀？
以佢名氣同演技去台灣繼續發展都係一件好事黎！

曾經滄海難為水

睇唔到内文

想知係sound bite 定真係財政有困難？

影帝仲要拍過咁多戲喎

我覺得都似
有幾千萬移民，又無仔無女，做乜都得

謝安琪
做過黃絲慘過攞貞節牌坊

無論有冇共產黨，做演藝人應該早知花無百日紅。

睇過佢做節目，主持冇敵意但黃秋生不停阻人講嘢，好無禮貌，自此對佢好反感。

啲的士佬反而撈到風生水起

撐錯唔緊要
最緊要識返轉頭

低你做韭菜

串人嗰時字都打錯
仲有你以為自己唔係韭菜

59！！我以為佢69，個格加上之前拍廢人片

咪就係， 黑警都供到仔女去外國， 大佬佢拍一套戲都夠一兩年學費吓嗎

早十年英皇都幫佢接唔少大陸戲
唔豪使嘅話
應該無問題
當然如何自己或家人有病
醫晒就另計

拍過百部電影， 唔計其他， 一套幾十萬， 都幾千萬收入， 90 年代買一兩層樓， 點都生活無憂吓嗎，只怪大洗不善理財

佢有買喎。個時佢係太古城有個單位。

咁賣咗都有千萬， 再租樓都應該冇問題， 同埋三個仔唔理佢？

無人睇港產片 又唔會拍大陸片 邊有咁多錢

一早賣咗，然後搬去跑馬地。

買定租？

咁就唔知咯。
廿年前成日係太古見到佢老婆同兩個仔。佢個陣好似有婚外情，唔係住太古。

所以冇$ 囉

娛樂圈從來都係偏門
一定講關係
市場接受
現實就係唔奶共
最少都唔反共
先有運行
都無話公唔公平
同樣例子可以套喺明哥度
佢行得仲早過秋生
仲要性小眾
但好似無咩聽佢特別呻過
可能都呻過無人理
仲有又要提謝安琪
佢之前做黃絲
都累到佢喺大陸俾人搞
無咗啲job
到依家佢做中立撚
又屌佢大事大非唔出聲
老公屋企有人做警察
「成份」唔好
連登仔無成本追屌佢
俾我揀
我都做黃祖藍算
我亦都開始明白點解啲偽人奶共做護旗手
一開始就奶
上面市場又接受
點解唔行easy mode
你試諗下
如果明哥依家開始唔出聲
一定又俾連登仔屌

佢好似有兩個定三個仔全部出國讀書wor
所有學費生活費都x3倍，呢樣都好恐怖啦....